有冇人睇now e d 戲？

剛剛呢兩日 join 左，d 片又幾好喎，好多 art film 同小眾電影，尋晚煲完 wim wender 幫山本耀司做既記錄片notebook on cities and clothes ，剩係wim wender 己經有好多片，舊至德洲巴黎都有，但好多片會向 1/2 落畫，怕睇唔切。

冇電腦冇電視點撚樣睇呀

留名